又話香港濕凍好凍？

點解個個鬼仔都仲著緊短袖

咁你着咩

非州佬23度都著皮褸啦